燒山：周同學之死與警方無關

唔使你條撚樣燈都知啦

Push

洗撚你燈

不要再post冷處理

呢個就係證據

收嗲啦你

燈神認證

一早又唔燈周同學

唔好消費死者

痴線即係要佢講泯滅人性既說話

燒山識玩

有神喻
今次答案好明顯

突破盲腸

可摸耳燈番生周同學

有燒山FCed

係！有幾毒講幾毒

周同學可能有希望

咪撚再貼條燈閪好唔好

姐係有關

咁都要燈

Flam

係啦，我上youtube睇下，一日原來佢出成四五條片，少少野就比人推晒post

push

洗撚你講

收嗲

燒山?

多謝燒山

咪撚推條撚樣啦

阻救援已關事
廢話

傳召專家證人燒山

全世界都知

聽都廢撚事

收嗲啦又話自己移民乜乜柒柒，幾廿歲人都聞棺材香仲係度指指點點，屌你老母

屌好多中立會聽燒山

唔撚好再貼呢條賤種啦好嗎

愈嚟愈懷疑燒山係手足PS不推文啊

收聲啦屌

唔講燈唔燈
條友真係傻嘅啵

屌佢老味

即係有關

唔該曬！

燈力加持姐

拉 post 少啲on9仔啦

燒山可唔可以燈第樣

屌移民就收皮啦老蕭

香港警察，延誤救援

係人都知啦屌

多謝

燒山開始割？

笑左

拉 燒山啲嘢笑完就算

真相大白

善用燈力

拉

呢壇野你唔需要燈了

燒山最近好準喎，之前何君堯單嘢佢講中咗唔係自編自導自演

樓主改人標題啦

樓主係文盲

pull

冷你老母處理
成撚日用埋晒啲蝗語

佢真係好驚
要洗底啦 就黎親中

燒山用盡生命去燈